俾啲咁既對手我曼is侮辱

輸一粒姐 希望下回合追返 想睇場精彩既決賽 利記 加油💪🏻

利記熱血反cup